[臭味相投？]冇人講聲稱香港人嘅国貨城做所謂HongKongBank代言人？？

一撚樣都係一面賣HK朵扮同路唔熟唔食，一面就賺冥紙用国貨屌女支？？？